摩帥鬥「車」前金句連珠爆發

【體育】曼聯周日將作客大戰車路士，領隊摩連奴賽前金句連珠爆發。

曼聯作客車路士既是一場大戰，亦是主帥摩連奴（Jose Mourinho）第2次以曼聯領隊身份重返史丹福橋球場作賽，當然成焦點。摩連奴上月曾指其他領隊只會一直抱怨陣中有傷兵，激怒車路士領隊干地，兩帥交手前，摩帥又再出招，指自己應該要學其他領隊般，抱怨陣中價值8900萬鎊的中場保羅普巴，自9月起一直缺陣。

「這是我的錯，因為我應該每星期都哭訴我們有傷兵，每日都提醒所有人，或每次記者會都提醒所有人。」摩連奴語帶挖苦口吻。「這是我的錯，我應從新考慮我的方式，我知道我會抱怨很多事，但不會抱怨球員受傷，而我應該這樣做。」

此外，提到有紅魔球迷希望與他直接對話，討論有關奧脫福球場的氣氛問題，摩連奴已拒絕了邀請，他霸氣地說，「我認為全球有四分之一的人是紅魔迷，我無法與他們會面。我不能會見全球四分之一的人。」

摩狗唔賴球員傷

1/4獌狗

DADDY 好波

每4個球證就有1隻19000

19000daddy霸氣swag🤙🤙

4隻

曼聯作客車路士既是一場大戰，亦是主帥摩連奴（Jose Mourinho）第2次以曼聯領隊身份重返史丹福橋球場作賽

第3次啦今次 上年 聯賽足總2次